軌算唔算英超最柒？

黑完仲要輸波

最聯柒d

黑你老母

啱 中游刀輸

記得軌有年黑完鈀仲要輸埋

車狗唔夠打 打4424

英奴最柒

黑走伊巴比人加時反CUP

軌太多黑歷史

你老母塊臭閪仲黑

真 啱啱試完

你當我曼死㗎

柒撚得過慢?

都獌比都係小巫見大巫

獌狗話人多黑歷史

無知係可怕

無恥者
點會係無知